鄺仔你己經做得好好，唔好難過

仲有好多人需要你!振作!